五十八歲mk仔 你問我答

做左幾十鳩年人 咩都玩過哂
你問得出我都答

你估我會唔會信？

唔撚信你又入黎
過住啦

惡撚到狗咁
果然係mk仔

屌左幾多條阿嬸？

細波童顏叫唔叫蘿莉

大大話話都有五條

人民英雄

仔? 老mk就有你份

有咩夢想

人生最重要係乜

做緊邊行 搵緊幾錢